vw 撞拉利 今鋪要賠幾多

賣屎忽

笑左，走咁快做咩，死神來了

入紙申請破產未

呢腳油錢好貴

保險係咪唔賠？

呢㗎拉利平嘢嚟

GYIU 各3皮，12萬墊底

佢唔傷，替其他P牌朋友出年嘅保費傷心

如果即刻揸走，兼打電話報失有無機

除非油駕藥駕啫，跟足手續報，俾墊底囉

你老母都係

有咖啡佬你都夠膽走？

今次墊幾多左右？十萬夠唔夠

拉利原廠點會比你十萬走到
同埋cam 車好似話係瑪沙
VW賣車都唔夠賠

YouTube 睇67 換下電都皮幾2皮
咁撞法 total 應該要2 30個

後面仲有架瑪莎

飽撚到以為唔駛再揸車

Dllm成個車頭都要換

睇到好撚痛.....

原來係旅行車

保財物通常2百萬， 應該唔係cover

唔夠

又唔係上斜上壆
R波篤乜鳩油

泊車都要識揀位置

賣身都唔掂

有保險要驚啲乜

睇張單墊底點落啫，份頭整唔到2百萬嘅

有無司機傻鳩樣

好撞唔撞撞拉利
賠完墊底費以後唔駛揸車

似入錯r波
跟住踩行地板油全速撞埋去
但係點解係泊車位出車
唔係打左燈、睇鏡睇盲區再扭軚出車？
呢度一個步驟都唔記得就咁d波直出？

弱智咪揸車

撞到total loss就話姐，無咁黑仔既

撞完自己架車個屎忽，睇怕車主要去賣屎忽

如果係屋企人或者朋友車, inexperienced unnamed young driver

最好唔彩就係有狗係度
冇狗係度, 即走冇仇報

好多人學完車考完試之後呢啲基本野都唔會做

好彩拉利副偈係車尾

你係原廠, 見到呢條片你會點報價

原廠應該80個左右 呢腳真係爽

抄牌都係320

手足今鋪真係要走

唔知隻狗個陣唸緊乜

後面係瑪莎

P牌

估唔到Boxing Day仲有禮物收
人間有愛

可以換嘅都換晒
連濕鳩零件一齊計實過10皮

扮睇唔到
唔洗做

架拉利無車cam就可能係

嘩，撞到咁樣，咁樣係咪total lost

成個body 要換

其實係咪好多人儲埋啲小問題
搏有人咁再去原廠
例如明明撞bumper但去整埋個冷氣果啲

P牌飽哂

咖啡佬心唸 屌 又要去落口供

30個無咩可能
中間法拉利,後面瑪莎
法拉利應該50~70個左右
瑪莎可能都要10-20個

未必唔關事㗎 呢啲case原廠實同你全車check㗎la

p牌仔

瑪莎小事啫 一皮野應該ok

手足

拉利 瑪莎一次過撞晒，重唔解鎖成就

最後一架 V8 NA , 好值錢

你都係

瑪莎應該唔洗10-20。不過法拉利真係唔識計

比完墊底都賠唔足
三保保額200萬
佢撞拉利瑪沙 拉利要大整

其他人影到你hit&run 咪仲大獲

幾舊水一下子多幾個零

馬沙要啦 換條bumper 都7雞
重未計其他檢查 etc
部拉制頭尾都要返廠換

睇67 如果係特別版carbon分分鐘過百萬

抵撚死 當教學費

係值錢 但呢架係488嚟 唔係NA車

報一定係報到最大㗎 開彩係公正行做㗎嘛
相熟車房咪識幫你將價就貨等你唔駛蝕咁多

Golf R

寧願賠幾十個都唔益政府幾百蚊
有骨氣

唔洗整二百萬掛

10皮點得

自膠

個個車主條人命都唔夠個兩架車值錢咁就一世 咁樣撞一撞就冇埋個人生

佢個車架根本收左皮

冇傷人冇傷公物, 邊洗報警

至弊個尾都撞成咁，仲未知副偈有冇內傷，底盤有冇變形，再賠埋後車

比多個double 都未必得

手joke

真係撞咗架車 輸咗層樓

行人路個阿叔嚇咗一嚇

唔好 on9 啦

準備賣樓都得

咩事咁大腳

P牌仔..XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD木

入錯波

黃腳鱲黎

200撞親呢啲車真係好易過，有冇人因為咁買两份

9成係女人揸車

正路賠，但賠唔足
一般財物係三百萬，淨係法拉都唔止

件P牌仔會唔會以後唔敢再渣車

Total loss

以為458

個個位咩事泊咁多靚車

灣仔ive 後面伊利沙伯體育館

最多賣樓姐 唔驚

發覺好多連登仔盲既

個P牌係倒緊車泊車所以入左P波
點知郁郁下見到黃腳鱲 嚇一嚇即刻俾油走
點知唔記得自己仲係P波 一腳就出事了

泊車要識揀位
一定唔會泊貴車格離

有乜咁驚 咪開車走姐
咁樣都驚 你係馬路有人突然cut埋黎咁點？
手車屎就係手車屎

至少賠50萬 呢個p牌真係值錢啦

其實即係賠幾錢到？
保險 嗰啲唔係渣開車其實真係 唔多知點計

P波俾油會退後？

除返保險 實際駛唔駛賠十萬以上

488 係turbo車
458 Speciale就真係差唔多最後了

你就盲
P定R呀

你唔驚唔代表佢唔驚
事實上佢就係騰哂雞

Typo r波

50個
連保險20左右啦

死on9仔 有冇車牌? 無車牌刑事毀壞都聽過啦掛?

咁之後保費會貴幾多？

我估保險應該夠
應該比墊底幾萬
但下年保費

飽呀

撞死人都無咁傷

笑死 p波比油會郁？
你有冇牌架

盲人話人係盲人

...你打少左粒零？普通濕鳩歐洲車都過十皮，何況呢架

係我錯

太心急想屌你哋

成班車牌都無係到討論

佢保險要claim 2架喎

如果得三保, 佢要自己整自己架車, 唔整就total lost

整完下次保險可能貴10倍以上

所以話
棍波無撚敵

Xrx架aperta 囉

保險係無上限淨係比（戰底）費
定係過左一個額後面就要全部車主硬食

睇完xrx心目中都有個價啦
佢換次冷氣都6皮
咁爛法20萬以上走唔甩

踩左單車10幾年
下年18歲就去考車牌

下年應該冇保險公司肯保佢
呢世唔可以喺香港渣車

我諗冇咩公司會再受佢保

瑪莎小事可以私了

有冇VW車主睇

即係賠20個啫下嘛？

好心啲有錢人唔好揸貴車出街累人

墊底邊洗咁多左
除非爆左保額，一般200萬內保險會包
但過左就要自己賠俾人

過左要自己賠
有司機撞RR要破產

直接入紙老破算啦

車主係黑警就冇事

之後仲有錢有車咩

即係假如 保險包3萬
撞到其他車 維修10萬
就自己拎多7萬？

你睇吓啲報價單你就會知

有錢人眼中呢架唔算貴

LM,想笑

無記錯保險cap左財物2m 人就100m
應該1m內整返翻兩部車 唔使破產既

不過P牌下年份保險就金啦

通常財物保額一百萬或者二百萬，車主只需俾墊底，超過就硬食。講到最後都係睇車主造化

垃圾Fb馬討：泊街預左啦

有咁多時間都唔識落腳制，通常都有人會係車中間橫過馬路，今次真係好彩冇行人受傷

又拉利又馬沙，賣身啦

通常都包200萬
但有頭2萬要自己比

第三保多數200萬起

應該入錯波

係喎，仲未計車cam條友有無頸痛
今次仆街了

應該呢世都自己名買唔到車保

架瑪莎都事少，架拉利搞到條陣真係賠死
我諗200萬都夠嘅
自己架車整車錢加埋墊座應該要一半車價

就算有咖啡仔見到, 咁咪寫張紙 zip 法拉利車頭

但係因為 P 牌仔唔熟悉, 所以唔記得寫聯絡方法
真係搵到先算

再串D咪寫

今年w字頭同x字牌多撚到周街都係

睇車種 46就幾球，26得幾十萬

見過p牌掃拉利、5系寶馬、波子、al佛....全部要call拖車先走到。女p牌

睇個樣車架都變左形
仲有得整？有得整拉利都過百萬啦？

嘩好慘...

常見既係
女司機，唔記得轉D 波，踩左一腳，嚇到大叫，之後再驚到地板油，再大叫

死番中國

事發前：好開心攞到個牌，多得家人支持。
事發後：下世見啦，各位P牌仔

俗語有云，X人唔好渣車

前面有車咪要r波扭盡右軚凸個龜頭出嚟囉

咁就成百萬
車主實後悔點解當初要去學車

睇67就知，整小小野都幾萬起跳，咁撞法起碼過百萬

咁唔係好貴啫
Btw thanks

upload片個車主條頸唔知有無事呢

一賠二 保險夠唔夠賠

原來係on9 黎

識人輕輕撞凹少少架法拉 都賠20萬
撞成咁 我諗50 粒係min

冇車牌唔識
姐係如果200萬保險夠賠
撞人果個係咪唔洗出錢

發覺好多連登仔真係窮人思維
以為家陣撞果部係你雙田 98年翡翠綠Lucidq 賠完墊底費 最多永世唔洗揸車 就可以無事

VW今次隨時賣樓破產先搞得掂阿

前幾年有部勞斯萊斯俾部BENQ衝燈撞到側邊兩隻門 單純維修費都講緊150費 仲未計租車費60萬 跟住其他醫療野Claim多佢150萬

拉利撞到咁 點會幾十萬落到樓 仲未計拉利可以入紙告佢價值減損 一份三保財物大多數200/300萬 VW果份連拉利都唔知夠唔夠COVER 都仲未計後面部瑪莎再入紙告佢

VW唔係下年保費加幾多問題 而家係洗唔洗賣樓破產問題

返去打開張保單 睇吓上限幾多 超過就打開銀行戶口 再望睇吓夠唔夠錢補啦
唔知有冇撞壞啲乜 見67架新車落地玩一陣連蓬都閂唔到 車主見乜柒暗病都入晒前車數啦

點解撞車之後要開尾水撥...係咪已經痴左線

又難怪既
股票大牛市個個賺大錢
大堆公路炸彈都學人出車玩

強迫性肛交

係喇, 原本打緊死火燈架麻

太強！

仲有個車cam 係馬沙

我想問車cam o個架係乜車 ?

係咪都要比墊底，一定公了

咁計法真係賠好多

應該唔受保

斬件賣都賠唔起

咁心急做咩？ 係人都知入錯波啦

如果佢無買全保，係咪都有得claim？

好想知最後賠幾多

法拉新車都係3,4百
仲要唔係total lost
又要計折舊

不過個P仔一世唔駛出保險就真

有3保就claim得

呢腳油好貴

乜返廠整會同你計折舊咩？
我建議你去67度睇下拉利維修報價先

為左3百幾

叫阿67拍條片 大既估下VW要賠幾多好過啦 我估單純維修應該都成球

申請破產

個單車佬

比墊底費

仲要好似唔係香港整要運走？

折舊唔係我同你計
係公證行同保險公司計
你唔係以前你架車俾人撞 會賠足丫嘛

車保係跟人定跟車
用朋友名買？
利申冇車牌

以為

正常返意大利整

衝燈嗰單大鑊好多
一衝燈保險唔會賠

所以咪話累人囉

無啦啦無左一大舊錢

馬莎

有三保，比5萬搞掂

$320蚊 變 $320萬

夠保就係

因為好多人以為撞爛a part淨係賠a part個價就得
未計人工 料錢 運費

你都硬膠，最多都係話猛猛緊先夠cover，唔好彩賣屎忽都唔掂，你就彈出黎話窮人思維。用隻眼睇清楚up乜先出post啦鬼唔知最壞情況賣樓都唔掂咩，衝出黎柒

手足黎係咪又要搞眾籌

佢已經隔咗兩個車位地板油無法子

窮撚都係唔好揸車
分分鐘一野破產

想打燈即走, 所以咪開左水撥

唔係得酒駕藥駕無牌費唔賠咩？

太心急入左後波

自動波又撚

係咪入錯波就唔知，
不過R波溜得快，岩岩考完棍唔慣無極力子要踩brake
我諗佢見架車向後去得快想踩brake踩錯油門

佢係咪要賠埋後面果架

趁未被扣起passport前快D走啦，仲眾籌

至少賠兩架，如果後面冇車

緊係

Break永遠右腳有無極力子都係咁踩架啦

320蚊分分鐘變320萬

車cam車主都好慘, 岩岩搵到泊就比人隔山打牛
應該同p牌仔應該有過節

如果係借車俾vw 個p牌司機，受唔受保

hit n run刑事黎
宜家咁多cam 邊走得甩

睇片好似有隻白衫狗係隔離，係咪見到狗行過嚇到比大油

棍波撚又贏

見到拉利同瑪莎都夠膽拍係前面弱智mk仔？

1架100萬都唔夠？

呢下跳樓都唔掂

睇片都冇事 見到張圖笑撚死咗

香港三保個額一定夠，財產200萬
不叫告老不，個牌會冇

claim左之後除左冇ncd之外，仲會唔會加佢保費

cls 咁撚遠都唔知錯抵死啦

仲敢唔敢揸都係問題

為咗三百二冇咗成球

平時都係咁 見到有臭串法拉利都係咁撞 最多賠兩萬幾

人生成就

P牌就不嬲無ncb
唔好講加loading 保險公司仲肯唔肯續佢保都係問題

點會唔敢，我都炒過穫金，都係咁揸
過來人

冇左個牌
係再考過就得
定等幾年

488 二手都要2球尾3球

停牌一年，之後運輸署會寄封信話你吊銷你個牌，咁過咗一年之後先再考過

撞車啫
好彩唔係人

gg 賠死

應該唔得。4-5皮走唔到

即刻揸走再扑爛架拉利偷走個車cam有冇機

咁可唔可以立例，唔比超過30萬嘅車行出街？好唔公平喎

唔賠
claim保險
唔夠的話就告我吧

關事咩
有極力子都要踩brake架啦
我諗佢係想後波褪番入個格 但係踩大力左

抵撚死丫
p牌
近年太多d 唔撚識揸車既人買車揸車
搞到條路咁塞
唔識揸就去搭巴士啦

唔多覺前面有車喎

最少要扑埋個啊叔同架馬沙

然後話係馬沙撞，仲有錢收

點解30萬
你依家個架30萬?

民事訴訟告囉
排期 破產 追數 起碼3-5年後既事

又少個馬路炸彈

都啱 我認為要立例 大家只可以揸法拉利出街 咁樣最公平

真都唔知驚咩 仲有大把時間玩玩埋先老破

衝燈有傷亡唔一定賠
睇保險公司

我地黃絲用開USD計數 唔太識睇港紙

上訴庭判左醉駕都係有第三保

如果10幾萬就落到樓 咁我都得閒就撞下啲法拉利啦

聽說三保賠完，保險公司有權追討返車主。

dllm

想知賠幾多

VW司機人生已完

上連登9UP下既都有錢醫腦癌

呢單咁大獲唔係唔捐下話

賣器官應該夠

呢次係判左份保險係有效，保險公司係需要賠俾人

如果份保險係失效，而保險公司又賠左對家先，咁先會追車主

屌你老未, 連登仔真係鳩up成性
吹到賣樓破產
你當保險公司傻架, 真係比對家claim足數啊?
扮撚晒專家, 仲要搵單衝燈, 攔腰撞黎比
真係信一成都死

民事告

法拉利車主返黎見撚到 唔知係咩表情

呢架拉利 前後都撞曬

有公證行
通常都足

有水魚資助我換新車

佢開頭向後拍緊位。唔知點解突然踩油 。
睇標題，可能係因為見到路邊有白衫警察行過，驚過頭

轉走晒錢去離岸戶口 再老破

屌 ， 移民算啦

好似係咖啡仔嚟

樓上條友唔係以為360 / 430呀？
488二手最平都2.5M
458二手都1.5M
可能樓上條友係XRX Richard 拉利唔過6球都係cheap野

淨維修費的話唔足都九成啦

反而想知vito司機最近還好嗎？

如果男可以申請破產
女就有得救 做幾年應該搞得掂

講緊倒後，棍波鬆住極力子慢慢去
自動波標住去P牌仔一驚踩錯油門
有幾難明唔怪得上面咁多人話連登仔冇車係度討論

傻啦 撞到有錢佬
有錢佬點會同窮人計到咁盡
佢唔驚個窮人殺返佢咩

如果係mk渣錢7咪好著數
錢又無 樓又無 最多咪老破
賠條撚比你

女嘅破產+做幾年學林鄭收現金無得trace
分分鐘四年後揸拉利嗰個係自己

車主男定女

on9,見到點解唔敢泊
見到貴車就唔敢行，我諗你唔啱係香港揸車

個佢秘書會

無錢揸

要幾多錢

害死人啦咖啡仔

拉利車主可以要求再賠多啲?
冇車用 又要等唔知幾耐先攪返好

為咗唔俾人抄牌 搞到咁值唔值

你覺得撞果個係 有錢佬好D 定 有錢佬個二世祖好D

住公屋咪好著數
咩錢都無 破產就得

唔洗咁快老破

呢單4-50 萬 講緊一架

民事訴訟告囉
排期 破產 追數 起碼3-5年後既事
成個法律程序都係時間+金錢

撞完可以去申請排期老破

似係想踩停 踩錯落油門

有錢人先計得最盡
愈有錢果d愈盡
玩女另計 可以好豪

VW 話 458姐，去我相熟車房打價🤣🤣🤣🤣

新潮文

賣屎忽都唔撚掂

真，當買個教訓，以後唔洗再揸車

保險應該夠賠
但條友以後再出車果份保險貴到痴撚線
餘下人生搭的士, 唔再渣車應該仲著數

鄧拉利車主心痛

正常慢慢來就得，一日未熄匙一日都周你唔到。慢慢停低再入P波打個燈再望下鏡再走都唔遲。就算真係炒你牌都已經要幾分鐘，你再比油走都沒問題啦。

宜家變老破啦

咁就合理啲

D波*

一定係入錯波唔洗問

啱，唔計到盡點會變有錢佬.....

其實有咪錶 佢驚乜春

on9就唔好揸車

P牌嘅嘢...

驗左智商先啦，
果條街黎架，人地可以之後先到架嘛

同埋個人仲係架車，最多咪趕你走，點會即抄

如果p牌係借車返犂點算
車主賠？

窮家女撞二世祖

P仔邊有咁醒

曾經有個fd以為p牌食牛肉乾都要加監

可以要求加保

點解個水撥會郁，搞咩？

上車機會

條友連炒兩部 cam車係瑪莎 賠撚死

使撚咩，後面兩架輕傷，十萬啦
車頭就貴啲
屌你咁多人唔撚知垃圾利個車頭係用黎裝野，都冇傷到 engine 拉番條陣換番晒啲野三幾十個都夠

睇車速vw 道力咁猛撞車頭再撼埋車尾
架拉利龍門架同陣啲結構野應該打哂柴啦
有機total loss

笑左

牛肉乾事小，大不了比320蚊。但部VW踩油踩到好似走粉衝Road block咁

依家多四個零喺後面啫

俾咖啡佬嚇一嚇, 邊諗咁多野, 即地板油走啦
btw個咖啡佬之後有無行去落牛肉乾

窮人真係唔好渣車

依D真係抵撚死

算啦
連登覺得一部拉利撞到咁唔會total loss加價值減損
一份保300萬夠cover兩架咪夠
女朋友做車保underwrite一睇就話佢拉利可能收300萬就夠
但後邊馬莎就應該預多半百
自己果架就算啦

仲未計有咩人身傷害訟費堂費不小心駕駛etc

有無人諗過 cam車後面仲有無故事

結論 賣腎都唔掂

重點
賠車之外
要賠其他損失
屋企人搞過架波子911自己保險之外都無左半百
何況呢架

入嚟睇吓post 食吓花生都俾ching你鬧埋

你唔刹車停定點入D波

認真 真心同情p牌仔 因為試過有次入咗後波唔察覺
一踩制 架車向後嘅衝力 令你更加踩深咗油 後得仲快（今次後面有咁大段距離 車主都踩唔返brake 反應都有啲問題）

其實呢個情況唔知點解要入後波？前面明明大把位走

香港應每隔一段時要重考考車

咖啡佬之後走埋去：
[先生！有冇事呀！？嗯，冇事麻煩唔好旭住，等我開埋張告票先下]

連登覺得有錢人
20萬夠賠兩架
法拉利前邊裝野
打個7折

你又知人哋有樓

講10皮整好過D一定未返過原廠整車,
拉利廠報你100個都唔好驚嚇。全車CHECK, 全份車頭SENSOR 換晒佢，全車頭底盤、懸掛、轉向、換晒佢 ; 全車所有前蓋, 頭唇, fender,頭燈 全部換晒佢, 最後再加少少噴油 。單係頭燈1盞全新都5皮港紙

咁堅？
大炒呀？願聞其詳

踩線撞人架911
前邊爛哂
賠錢之外洗多左10幾萬請律師打危險駕駛

考牌太易 出牌個個又冇責任 咪搞到咁

呢度啲人係咪冇揸開車，撞車報正最多咪擺底幾皮，洗鬼破產咩

可能拉利係女車主
賣身

如果揸走之後，蒙面扑曬條街所有車呢

10皮就肯定冇可能啦，
我朋友架GLE 比人隊頭都差不多claim 10皮

呢單份保賠足架車又點
拉利車主自己請個好律師告時間損失
精神損失因為呢間車好鍾意獨一無二
再後邊果架一樣咁玩
再玩不小心駕駛會唔會變危險駕駛

自己果架預左劏
條數已經唔識計

巴打可唔可以請女友睇吓另一個 post?

果條連登仔隨時車牌都無

抵撚死傻西p牌

爭啲隊炒人，又真係幾大鑊

「俾人撞 報唔報保險」果個 post. 可否俾啲專業意見？

真係痴撚線講到唔係5球以上拉利就係cheap
幾皮搞掂
elon巴你都可以放左隻aapl用幾皮抄爛架拉利試下
幾抵玩，個心情會開心好多

我無連登仔咁有錢

咩墊底要20萬？

拉利係有機會total loss，馬沙又唔係撞得甘，邊駛半百你叫女友諗清楚d先。

警隊721範例，即閃轉頭走

保險cover 到二百萬

都仲未計瑪莎司機頸痛導致番唔到工

邊可以話專業
要專業出去俾錢啦
葉謝鄧都係皮幾野
自己舊年試過

拉利車主蒲頭未
上次jazz仔挑機都好快上水架

嗰10萬仲要計折舊，但係保額冇咁低，通常200/300萬，人生傷亡一定過億。

返原廠睇下佢點爛先知
呢d咁既車一定6位數
所以先話半百樓下

佢話比馬莎要半百你都信佢專業

比咖啡仔炒牌仲好啦 依家呢一腳 今晚唔洗訓

車保1般跟車，但係有啲平保會寫明唔俾unknown driver

驚青女司機可以用正常分析嗎
好多人都會入完後波，之後又無啪返去N 或P, 淨係踩停，之後搞完一大輪野之後，即比油就gg

以為D波踩少少發現流後
結果畀多啲油

利申試過

睇過xrx 67條法拉利保養維修片就知
撞到咁應該一二百個走唔甩

如果個車主好人既話應該唔洗賠足

應該唔只今晚

沙田大涌橋路果單

就算唔係專業，至少都係行內人
我估大部分人都關心遇到呢個情況點claim 對家保險：
自己買三保+俾人撞+對家 PK 唔肯賠

架法拉利要整前後
重有後面個架

佢唔熟整車價錢姐，索償程序應該熟過好多人

馬沙唔係重點
拉利就真係

咁樣影住俾人撞
對家可以唔肯賠?
一報上去保險公司幫你出信啦已經
洗咩自己搞

如果個P牌仔係窮能
爭咁多錢等於前途同人生無曬
可以跳樓死

賠咁多錢走去外國好過

就算我好有錢都唔等如我撞過法拉利架師兄

唔識呀巴打有咩比錢問
廢up架炸我

有陰影啦

買咗三保，保險公司就幫我claim 對方咁好？
仲唔會減我 ncb?

覺得走到？

佢m唔mk我唔知 你就一定係弱智p牌仔

d錢唔知邊度黎咪唔敢蒲頭

拉利前後撞

超跑如果用碳纖維車架撞左就要成個換，已經要返原廠整，係意大利原廠，淨係海運費報關費陸地運費都已經十幾萬

住公屋咪唔驚 日日出去撞靚車都得

一撞完即刻飛可能得

可能我未訓醒
以我所知三保2球係for第三者財物損失
及1億元保額的第三者死亡或身體受傷保額

姐係整車錢還整車錢
人受傷還人受傷
兩筆數黎

可以換F8啦

車主心諗仆街早知俾你抄320算

p牌嚟 即係你想一年唔夠就要考多次？

車cam後面仲有部車受害架喎

P牌炒車wo

Merry Christmas

你自己p牌就唔好出黎柒啦，同個p牌車主一樣柒

後波唔洗點比油都行到啦比油都唔洗咁重腳吓

死啦 我學棍波倒後 右腳都係掂brake 睇黎師傅教錯

呀叔有無得claim錢？

拉利似total loss
墊底夠賠拉利又點 後面仲有架馬沙 仲未計租車頭暈身磬

白痴仔
出少句聲啦

貨van 大力啲唔洗俾油都倒後
但私家車要俾油 但條友擺明唔係學手波
無基本知識

搵老豆老母出都唔得咩？，買車落老豆名

好囉喎 道哂歉都話打錯字

呢單案係當年黑警捉到被告醉駕，當時習慣就套餐告埋無保險嘅，因為保單寫明唔保醉駕。

但司機打我的的確確有張保單，我犯保單條款，係我同保險公司嘅事。

而Cap272同MIBDA亦講明就算醉駕出事引致人身傷亡，張單都要行先，所以唔能夠話佢無保險。

但犯咗保單條款但因為272或者MIBDA令保單要賠錢，保險公司可以引用追償條款追返車主。

仲想害埋屋企人？

唔認錯就屌啫 認哂死狗都屌

帶唔走果d咪畀人拎哂去拍賣

平極都貴過撞啲錢七啦

教仔遲啲先教啦，得定唔得姐

假日真係多傻閪揸車

公屋又贏

你無錯，人身傷亡同財產損失係兩個唔同section嚟

人身傷亡部分係保一億

話人盲，你自己都唔好得去邊

我道歉咗喇 放過我啦

保險會包。
洗咩咁擔心又話賣樓賣屎忽呀。

凹少少都廿個
而家成份頭/尾都撞到咁
淨係拉利可能100都未必夠添

因為保險包唔晒呀

只可以不記名司機借車
再出事既就

部拉利剩係total已經爆左份保險

係架車度多數都係叫你快d 走， 320都唔洗

所以一般保險實夠賠，除非呢單野兩部都要total loss囉。唔會好似呢條友咁講要破產

兩百加墊底，落到樓嘅

成日話咩賠錢整返
其實整完都內傷 唔係賠錢大哂

爛到咁好難講
Un 親凹小小都可能要咁嘅數
仲話畀油撞落去

部ferrari整返要幾錢?
成部全新ferrari都係幾百萬咋?

即走加報失 88

覆完先睇到

Sorry囉

我試過唔小心撞凹架勞斯萊斯 人地好好 見我揸26送外賣 唔洗我賠

VW個屎忽都爛晒啦, 周街都車cam要搵容乜易

如果一路揸一路扑曬後面啲車呢

Claimed responsibility insurance next year raise prices to sky level.

咁好彩

至少要咁做先走得甩啦

利申: 冇教人犯法

未出嚟社會，見到呢個post原來踩錯一下就可以破產

20歲人生議員

請問如果係揸朋友車，會揸自己車有咩分別？

如果條友冇樓住公屋 死都唔賠會點

慘...
唔貴唔撞......

渣棍仔嘅好處 唔會入錯後波

跑車料咁撚差
中國廠?

真膠定假膠

你揸space X 呀？幾十億？

大佬，今次踩錯就拉利，下次踩錯就人命
其實揸車真心要留神，精神唔好搭uber啦

要扑埋隻白衫狗先得啵大佬

比完個墊底 賠唔足都起碼拖返3 5 7年
到時人未走去外國，d錢都已經去晒離岸戶口啦

睇返衝個下架vw連後水撥都著埋
應該都係荒鳩晒 9成女人

今次呢單野姓林嗰個柒頭唔出嚟講兩句

淨係法拉利維修費已經爆咗份保險啦，仲要未計瑪莎維修費，保險分分鐘唔包曬，仲未加埋瑪莎車主醫藥費、兩個車主整車要租車用嗰啲費用，你以為同你講笑呀

有時真係會擔心主角係自己

想問點解係30萬起跳姐
我呢D廿幾萬車 都冇得再渣

佢唔係入錯 係唔記得轉波

冇野 自膠 睇錯

如果破產 拉利車主條數點收？

你係咪以為保險公司開善堂

好地地擺係到無啦啦俾你撞又好撚公平啊

就算458 都唔值錢啦

呢份聖誕禮物大喇

終於明白長毛點解再有錢都住公屋，破產又唔驚，又唔怕咁大嚿錢畀人鎖住話走就走

其實一般平價保險 claim到幾多? 有無200萬

唔識拉利唔好柒好冇

真係出事就要賠多份 不記名司機， 個fd 係P就又要再賠多份

21世紀啦 車cam 好普遍架啦

有保險家嘛，冇事

美國有得買underinsured driver
比人撞唔夠賠 自己個保險會賠埋佢
香港有冇

話明破產，邊有得追

貴車泊街
貴車泊靚停車場都要揀啲少車流靚死位泊

夾硬話有嘅就係全保

應該係後波想泊車，側鏡見到咖啡帽急急腳想篤油走，但無轉返D波

咁轉過第二間啦，定係申報之前claim過既單

呢架488黎,3.9 twin turbo
就算呢架係458, 車價都係一球多d

賣樓賠錢了

賠爆三保加賣車應該夠俾

搞笑中？

R波有聲係老土但真係保命保荷包

堅定流

都已經撞到咁
俾多幾份都唔係好貴姐
以前自己P牌出車每樣25K

原來馬莎咁唔值錢

咁既紀錄
仲會有保險公司肯保

人生最豪華boxing day 禮物

好想知事主而加點

馬莎原廠一兩雞
整honda都未必得啦

唔係太嚴重嘅話有可能嘅
都仲有有$佬有同情心嘅
已經見你送外賣
知你冇乜$，都追唔到架啦
不過今次架拉利前面爛成咁
就難D喇

WooooMerry Christmas

佢依家咪好快咁走。

淨係架拉利都夠佢玩陣

真心
你可以當我唔識
外國車唔係炒到反晒 入面都冇乜事咩
而家呢個程度既撞擊同損毀
有事起上黎都幾牙煙

你又知佢勁痛？

少年你睇漏左馬沙車主，佢喺架車度可以caim頸痛

可能大家都係黃

可能人地真係有錢到傻/真係好輕微

on9，9成車撞左都會自動開水撥架啦

車主報左價 80萬

邊架呀

撞之前果一吓已經開咗，應該係防止碎片彈花玻璃，基本撞車技巧嚟

本來$320搞掂

衝力射球

係咪兩架都要佢賠架？

部拉利泊車波撞郁
我諗D牙都應該要整
引擎話就話響後面, 但咁樣chok法都要番原廠check嫁啦

可能反正公司車

呢啲真係抵佢發達

拎個屎忽撞人
而家賠埋個屎忽都唔撚掂

咪玩488黎

好有航母彈射feel

VW P牌仔
我估係入錯R波
鬆brake後向 以為入左D波溜後
一俾油就反應唔切

發覺好多人原來真係唔知價，首先你唔知呢架野咩option，有權係前後炭，自己上拉利望望呢d option咩價先啦，車頭就咁計6件換啦頭琴/左右沙板/bumper，左右粒，仲未計個兜兜，未計龍門架，底擔野關唔關佢事都一定換一堆，波箱一陣話掃左少少牙就換新幾十萬，車尾點都又6件膽，左右燈，尾bumper，尾蓋，油壓撐，底擾流，個尾你眼睇唔入咋，人地拉利黎返廠望一望引導入面零件少少移位/爆都一定換新，仲有全車前黎sensor，放心，粒粒過萬，你咪自己數下當4萬蚊件+波箱，點數都過一球未計租車，你估都估唔到原廠toyota換頭橫濕都開3萬蚊嫁，toyota一條頭bumper15000，人地呢架拉利黎

想試下個launch control姐

佢話有就有啦

有cam

其實頭個幾秒，架車倒緊後。司機應該知，點解仲可以再加油 ？

講明先： 我冇車牌既 冇諗住學。

睇返片 佢似泊車 因為著右燈
可能想向前擺直 點知入咗後波

Ching識波

唔自己名出就得 冇乜所謂

屌你老味你咪又係一知半解，真係就算多正評都要睇埋下面啲reply

瑪沙揼返俾盡都幾千，原廠俾盡咪一兩雞

仲要撞撚郁埋 個波箱

馬莎陰蒂

有冇拉利車主谷既cap圖睇下

都係比幾萬蚊就得

我諗除非車主串柒柒
你做對家應該都收完錢都算鳩數
告都唔會再有錢收真係睇下要唔要為條氣而告
呢D好聲好氣應該唔洗即時申請破產
可以慢慢還或者其他和解方法
有時出左破產一招雖然自損800但都叫做殺敵1千
架拉利個頭真係要睇入邊D架有冇事
後邊架應該都叫有限錢
係就係貴到陷家或者車主以後真係唔洗再出車
車主P牌都唔生性再串柒柒真係耶穌都救唔到佢

得罪講句P牌揸部SUV大車條友都幾有自信

窮人唔識，租車費60萬個basis係點？
當你入廠幾個月，計返你日日租返同級嘅車，要咁貴㗎原來？

衝爛點同呀，唔識咪扮

如果睇返google street view, 個位本來係俾貨車泊
法拉利個泊位係私家車位第一個位。

你有無諗住學同條問題有咩關係？仲加隻咁既sticker

點睇一眼就分得出 有咩分別

要同個自訂車牌講Byebye

但架法拉利橫掂都有得 claim 點解唔返原廠整

唔係Golf SV嚟？好大咩

算係咁

入後波必必必都會唔覺架咩 撈亂比油逼力都叫有可能 入錯波真係未試過

佢問緊啲人會唔會儲埋啲問題等撞車 就算唔關事都claim
唔係想問架拉利

拉利當458 一日都差唔多一皮啦 仲好似要幫租既車比錢買保險

勞斯萊斯喎...新車都過5百萬
平時去旅行租d 廿萬車仔一日都要500hkd
計返條數5百萬車一日咪要成萬幾蚊租，兩個月都60萬啦

同埋想問下真係 claim 到租車費？claim 幾多又點定？即係租個架新/貴過撞個架，咁又claim 唔claim 得足？

的確冇關係
我只係想知個短短三四秒，由佢開始倒後，架車同法拉利應該有三四米。係咪佢加油個刻已經冇得救？
當然事實已經講左俾我地聽。玩完。

保險公司會同佢傾，都係保險賠

識車就識
睇車頭車尾沙板

賣完屎忽夠錢賠我都想賣

claim到
你搭的士都可以claim到

但唔係你揸架錢7然後租架法拉利揸都得
會計返等值

條rim用最cheap雞個條銀色你覺得其他地方會係full option？分分鐘全部standard來，唔好彩係display平車來

吹到要賣樓仲要咁多人正皮 你以為撞車係當新車咁賠？

見咁多人話要賠到盡，唔知有錢人係咪真係咁諗

到底一個有錢人買架拉利揸出街，係咪真係咁諗

以前老細比人撞左架馬莎，都好似叫對家賠返幾萬算，以我所知整左幾十個

一陣迫到人斬佢就無謂la

返原廠整條友都大鑊

咁平時只係weekend渣下車，係咪都可以日日claim 的士

咪傻
要自己出左先
同埋人地如果搵人查
你平時係holiday driver
唔會claim足

就算最後claim足
都要等2，3年

有買全保點計?

利申：California T 車主

之前比人刮花左個Bumper少少，原廠都報左差唔多10萬

呢架撞到前前後後都要換，Check都有排Check，除左睇到撞爛既野，睇唔到既野都有排換，順便換套Brake 都唔奇，150萬走唔甩。好彩呢架個引擎係後面，係前面就⋯

唔爆200萬咪墊底+折舊
爆左就自己俾埋剩底嗰啲

我以為寶馬

撞果下笑左

不過claim頸痛就分開另一part

點解成日見到人撞貴車

返原廠整
150萬叫保守價黎啦

你係咪未返過原廠整車呀

同埋扣折舊呢舊錢都係要埋對家俾嫁

打右燈R波, 地板油, 個司機其實係咪楊明D FD

無option間廠都係天價黎，option再貴d，toyota都叫做有鎚仔部做下修復，拉利係一定全換新逐件計，唔會因為架車0 option平好多，比你自己比較下邊單大獲d，自己換算台幣/hkd

佢係咪心急以為自己揸緊benz tesla 人地水潑枝桿係波棍

好亂

原廠點只咁少 噴油都噴左幾皮

因為貴車先會俾你見到

拉利原廠真係乜都好撚柒貴
冇法, 咁你撞到人點解人地唔番原廠?

平既撞完都冇拍片擺上網既價值

150萬你吹出嚟？ 有冇單睇呀？
折舊係自己食，對家保險唔會賠比你
你估比人撞真係咁爽

On99

即刻搭飛機走人算啦賠死

child登仔以為過咗破產期就唔使繼續還

傻仔有無車牌
唔識真係唔好衝出嚟柒
對家認真要賠真係賠到仆街

真，嚇到嚇on99

唔係有保險

傻尻樓主pin乜撚呀？條友講野有水份架

叫左你冷靜架啦 一唔冷靜就搞成咁喇

咪玩啦
只要返過原廠都知原廠只要少少野都幫你換埋佢
條數係出邊街整2倍幾3倍
你係咪未試過返原廠整呀

定係你以為拎支粗蠟打打佢就搞掂

你就真係p牌啦傻閪 p波同r波都未識

brake

都係等RICH7 直接拍條片講下咁搞幾錢

冇你撞得咁多車 真係未試過

你買得起咩毒撚

咁即係賠幾多

入左P，拉埋手制
成架車都被撞到向後移左再撞
睇怕呢part原廠都唔會放過

揸出街個感覺係點 係咪真係好似摩西過紅海咁 D車見親你都怕左你 即刻讓條路俾你行

係咪屈人冇車牌講野會有point啲？
係有料就拎啲證據出嚟，無就同我收皮
我冇話唔洗賠到仆街呀，我話比佢知撞車會新野要自己比折舊嘅錢

的士佬對你會好有禮貌
入科學園條路中過BBQ，阿蛇都好有禮貌

咁佢個反應都好慢下啫，一篤油果下架車向後加速都即刻feel到要鬆油踩迫啦，果度目測3-4個車位，大把時間俾佢停，佢仲踩死油好似full speed咁撞埋去

真心問，保險保到幾多

有無聽過claim完保險
然後入紙索償？

有冇人總結到姐係要賠幾多？

又到你衝出黎
有啲野唔係要試過先知ge

唔通偷野係犯法
係要去偷野被人捉到先知偷野犯法咩

你都柒下柒下
唔知就問下啲有車ge朋友

唔洗撞都可以問原廠拎quotation嫁

保額方面，法例規定第三者傷亡最低保障額為$1億，至於第三者財物損毀保障，17個計劃分別設$200萬至$500萬為上限。

咁你就唔好問人係咪未試過啦

咁即係佢都係以後保費好撚貴
今次無事

姐係其實vw車主唔洗賠？
保險包晒？

Ps 唔熟車

真心問 200萬都cover唔哂咩 咁就要破產?

跟本就係馬路炸彈。個陣新牌後波踩油踩得大力左都即時dup break啦。三個車位都撞到咁真係唔好揸車

比墊底費呀彪巴

好似以前啲友話撞正差佬查牌最緊要有張稅單

斷估都應該馬沙拉蒂掛

咪on9啦
P牌你就踩住brake慢慢放嚟出泊車位啦仲俾油
Btw入錯波你個牌淘寶淘？

全車噴色呢？剩噴頭點對色
我諗個P牌著草返印度算啦

但大把人唔係真係有錢都買拉尼來衝大頭呢 你撞到個班一定要你賠足

睇清楚 佢未撞已經開左

我同你換，我有生意
唔同你換，brake 有事入我數
換硬

p波比人撞到郁哂
波箱走唔甩啦

sorry我柒咗

畀油都按常理唔會咁大腳
條友真係似入錯波on99

應該佢係想打指揮燈出車，點知開左後面水撥，兼且轉錯R波

都未必成功，又要等官判
又9成賠唔足

你係咪on鳩？

你當車保死架咩？賣樓破產咪撚笑死人啦
你呢段野窮人睇完嚇親，有錢人睇完俾你笑死

利申：law JJ 有做過insurance law practice

巴打唔係唔信你 但你舊年先話買左UX250h 宜家就變左California T
有無野可以證明下先

總次今次換乜都無得講，順手換埋內籠啲甩膠掣

我正想講
折舊嗰part保險唔會包
但可再民事條友
但搞返幾年
唔會爽

咁都五十萬

我冇話原廠唔貴呀，我而家問你150萬點得出嚟呀？
我有話幾十蚊用粗蠟？ 係咪屈人會覺得自己講野合理啲？

46唔洗俾油就識行，佢唔知自己r波緊，可能入錯/一直r波緊，佢一鬆break，架車慢慢向後，佢可能以為斜路漏後，又有條子係到，諗住一野俾油走咪仆街，應該女人黎

當時係車行見到人地撻訂既現車，原價減30買既

仲要俾個交通警望住

on9
比左後波唔洗比油都向後啦屌你老母

你真係好搞笑
你鍾意啦
唔同小朋友一般見識

笑死 又係想串人但唔知自己柒咗
你潛水就冇人理你架啦 仲想拿番渣沙

想知係點賠法

一眾連登仔想睇你架戰車

點右腳brake呀大佬
右腳只玩極力子
玩頭d街機當考牌？

噴過定換新？洗唔洗送去歐洲？

到底邊隻係右腳

如果係公屋mk 仔，本身爭人周身債，本pair 立即老破唔返工，日日落樓下公園痴人咳水飲，拉利車主都好易抑鬱

sor自膠

睇完佢段野嚇親
其實點賠法,巴打分享下

Ok，一陣

如果你撞人
第一時間報警報保險
之後落口供，交資料俾保險
之後保險會搞剩底啲野
你會收到信話要俾幾多錢
撞人嗰個反而無咁煩

留明睇車

留名跟進

隨時成組剎車要執/換

法拉利車主只當個部係玩具，點會咁易抑鬱呀

但如果部車係 MK 仔充大頭借返嚟諗住威威，就真係會抑鬱啦

平極個價都買到大把全新車啦而且唔係車價平啲就整車平啲

你叫人計150萬出黎
不如你又計下點唔夠150萬先啦

唔過200萬
50萬同150萬都唔大分別

同埋裏邊啲機械野要原廠拆開先知仲有邊啲要換
保守150萬原廠唔出奇喎

你話出邊車房整50萬都唔洗添

抑唔抑鬱你話既咩
佢有唔開心去搵睇開個醫生由個醫生話架嘛

撞完以後都唔洗去旅行

啲無揸車嘅以為真係要賠幾球

保險頂到啦，畀墊底啫

明白了

撞一架，正常程序都係比墊底既，撞2架點計求分享

最好笑成班傻閪信到十足
兒燈仔唔係浪得虛名

渣 4 輪有買第 3 保既 既果然好守法 !

fc 到係咪女人未？

你啲回覆好荷蘭叻feel
人地話原廠係整車好貴
你就答
唔知道/唔清楚/睇唔到/我無試過/你實試過好多次

離唔開呢啲

醫生要被人劏過先識做手術ge
要識煮野食先可以話啲野難食ge

你啲邏輯就係咁

一架飛機維修起上黎好柒貴掭
唔通我又買過飛機又拎黎撞過咩

我開頭話你小朋友已經好俾面
係要逼我話你係荷蘭叻

車保嗰1億就齋賠人身, 第三者財物就得兩球嘅

我就真係好想知兩球賠償額點樣賠五球而唔洗破產喇法律大師

好懷念ge lei 子

法拉利鋼水咁差架，成個頭笠哂

488 2016年出果時新車四百二十萬 推出日期足四年 保險公司點都報一半折舊 姐係兩球多d 再睇部車唔係total loss 睇黎份保險都夠賠
係唔知個車主會唔會係整車既時候租架法拉利玩 都應該未至於要破產 但肯定既係佢成世都唔會買到車保

點樣計到五球啊數學大師

保險唔夠咪民事索償，呢位法律JJ應該讀緊屎片

拉利入P波咁撞法，仲會傷埋引擎

老破喎，拉利車主仲可以點

假設姐
佢講到有3保就一定唔洗自己上身咁

車保主要分3個section

Section 1 係 自己部車，如果意外損壞會幫你維修，上限為保額或者車輛現值，以較低為准

Section 2 係第三者責任，分為財產損失及人身傷亡。一般財產保額$200萬（有啲保險公司會接受加保至3、5百萬）

人身傷亡一律保1億

Section 3係司機嘅個人意外保險（通常都係象徵性幾千到幾皮）

通常齋三保就淨保section 2， 全保就包哂

新聞話係20歲靚仔

傷你啊媽閪引擎
兒燈仔真係9唔撚搭8

條友弱智都賴咖啡仔

我都想問
好難上5球喎

駕駛福士的20歲姓謝男司機報稱倒車時失控，事後三方自行處理問題，暫無需警方協助。

好彩engine 係後面無咁傷

我錯，係波箱

唔落口供？保險唔claim?
自己食晒佢？

講真咁大額, 保險公司一定會同對面傾
你估賠兩百, 保險公司唔傷?
最後賠償額應該控制係一百以下
講到又破產又賣樓真係on9仔黎

係咪撞低個人都無咁傷？

告你破產都扲唔番啦

對唔住, 語氣重左

...P牌唔係笨實到咁下話, 唔知唔報狗冇得claim三保?

後面兩架點好人法都要賠幾十個掛

我就唔係揸拉利唔知價先問你
你講到保守要150萬以為你揸開成日拎去整
原來都係吹

而且果位巴打應該無串串貢, 兼即刻道哂歉

個車望主咪當跌咗錢

屌你連燈仔就係吹水唔抹嘴架啦
又話破產又賣樓
差D要上IFC排隊表演空中飛人添啊

P牌都係坐巴士啦

咖啡仔黎

真心一問

假設無人受傷先啦

VW撞完一定搵保險賠，架拉利同瑪莎搵原廠/公正行檢查完，都要證實到係因為呢單撞車而有必要換/修既野先會claim到？而且應該會跟車齡計折舊？唔係話換乜就換乜實報實銷咁保險公司都會拗啦

樓上話保險cover到2球，咁計法每架1球都唔夠找數咩？最多黎緊幾年唔揸車唔出保險，點解咁多人覺得又要破產又要賣樓？

利申：無揸過咁貴既車唔知價

女司機啦 我地男人點會咁樣犯錯

冇保險做佢生意

因為兒燈仔鳩up成性
吹得就吹

人地秒秒一百萬上落 要你賠既時間都係成本反而D中產BENZ佬實唔放過你

上面有人計到要5球

人人睇破產，佢私了俾你睇

67 即係？

揸得RR 幾十萬當跌咗

唔係大富大貴真係除咗破產諗唔到有咩方法解決

咪又係咁揸SUV睇位仲易 條友弱智

驚個 P 牌要加監？

係咁咦推吓牛牛馬馬就話賠爆cover ， 啲車主仲唔一早屌到飛天

巴打交叉腳揸車

好和諧

自膠sorry

其實唔係total計咩折舊？
架車返原廠整,佢俾件新零件你，點會有折舊？
拉利頭bumper有其他post quote零件已經60萬未計人工
加個尾應該一球冇走雞

架拉利都卸左好多力，我諗架瑪莎都唔會太傷，應該唔係佢想換晒車頭既野就換得

同埋撞過既車賣出會貶值好似唔係保險會賠既野？我唔知名車係咪另計

至於兩個受影響車主代步，係的士既單就claim到，但都好似唔係包你廿四小時周圍去喎租車都應該唔係包你租番同一款車咁？

頭part,連頭燈所有嘢

唔係total 都要計折舊。咁唔通我今日撞前面，聽日撞後面就全車新零件？

我撞過車，報價就係咁報
你幫我問吓廠有冇折舊平俾我？

我之前比人撞，公正行同我解釋就唔係你講咁，就算原廠換全新零件，都會睇番你架車係幾多年車黎計折舊，因為人地撞爛既係你嗰件用左幾年既零件

公正行係咁同我解釋，唔係我鳩up

P牌就渣靚車，佢都唔係窮人

不記名車主 墊底費再加

點會
你知唔知P 波點運作

XRX

咁係保險公司唔想賠咁多嘅理由
對家一樣要俾咁多錢
當佢俾一百，保險賠50, 果50唔問事主唔通自己出咩

佢窮唔窮claim三保都一樣比嗰份墊底姐，唔會佢有錢就要比多啲，不過p牌墊底係係多啲

而家有傳拉利開價80萬, 後面果架就咁睇應該最嚴重都幾萬

係指受害車主claims 對家民事時，對家唔一定要負責折舊差價，更準確係要車主舉證點解要換新件。

我做追撞車賠償做咗10年

你最有權威性 你覺得要整幾多錢 會唔會TOL
你覺得大既整完幾多錢 X 番折舊 （我當60%） 就知佢會奶屎奶成點

488 都平野，連登真係多有錢人

vw呢啲廉價r周垃圾，未見過女人揸，認真
女人買親歐洲車都離唔開benz, bmw, porsche

呢個我明，即係例如隻馬要幾皮，可以重用唔claim

想知當時 vw車主心情

問題折舊有無得民事告番對家先 仲有車維修時折舊減值呢 因為依單意外撞完部車輛損失呢

依埋都唔小數喎

弱智？ 撞車啲鐵唔爛點食緩衝呀？ 你架車整到撞車都唔爛咪你個人啲內臟骨架爛晒囉，你寧願咁？

成3米遠都未踩到brake

香港考牌係咪易到咁？

據我所知
你架車行咗3年
折舊就會計返3年
當你整咗10萬
折舊1年1萬
就賠返7萬

車主

但話佢地自己私了無報警
咁80自己食咁癲？

呢啲先煩
你話折舊有無得claim？有
但追上黎好麻煩

撞人嗰個真係反而無咁煩

佢咁講80萬
好老實維修連埋你咁撞一撞二手價跌曬都唔止

其實入左後波有聲嫁喎...
點會當左係其他波

程序係
1. vw Claim保險，刑事入完vw
2. 對家入小額錢債等個官判保險公司要賠幾多（或者兩者傾個價和解）
3. 如果整左100，法庭計埋啲扣舊判50咁咪保險賠嗰50，淨底真係車主食自己喎

如果賠既價一開始份三保有寫cover到就得，唔係既點叫保險，同乜撚叫墊底

好多人覺得撞完唔變型代表夠硬淨
唔會care內傷，都睇唔到

撞得咁大力 可能成個車架都變咗形

要舉證點解要換新零件囉

普通法考慮嘅係你換咁新零件，新車嘅價值係會增益（betterment) (唔好問點解嘅官咗離地，佢亦唔會考慮你部車撞過會跌值呢啲嘢）

即係你隻門原先只係值$1萬，你用$3萬換隻新嘅，你就要解釋點解唔可以修理，點解唔可以搵隻二手門。如果純粹係因為咁整靚啲，法庭係唔會接納呢個原因令被告賠埋個差價

2001年有個landmark case ，係現任高院首席法官張舉能（當時為區域法官）DCCJ 2874/2001 佢判落。

佢寫得好詳細原告要點舉證先可以拎返個折舊

就算無入錯波都唔洗踩咁大腳下話

諗住D波走佬咩
R 波都咁大腳

咁報保險，呢80個唔洗自己出喎
報完保險拎呢80個買架新車，落人地名之後揸仲爽喎

撞到馬仲小額

減值好似真係無得計
無一個價目表，你話減左廿萬，保險話最多減得十萬，口同鼻拗官都唔會理

其實你係弱智定係清朝黎嘅？
依家啲車都有cam啦走得去邊
你估會揾唔返你個人？
希望你無揸車啦
唔係嘅話睇怕你都係下個老破嘅人

好想知邊條傻鳩黎 好想恥笑佢

haha希望vw好運la

唔識係有錢人既世界既角度諗, 我淨係知如果你賠80萬比我夠我買我而家自己架車10架

未追曬全部
但想問點解唔報警?
撞車條友仲有錢過佢地?

睇人仆街最開心

Sorry區院先岩，但重點都係兩間公司和解唔到就等法庭判，唔過份保險既limit就VW唔洗食

可能本身佢好有錢
分大過錢
記錄要夠靚

用錢解決到就用錢解決
無謂留底

如果報左警咁係咪會落案, 個P牌係咪會加p或者釘牌
如果私了係咪會冇事?, 唔係好識分
但如果好似今次放曬上網警察又會唔會主動搵個車主算帳?

車架應該唔係一體架喎，正前咁撞應該影響唔到啲柱，所以車頭先咁易變形姐，如果唔係咪少少撞都要換過成個架

但係報左保險當佢果80萬保險搞掂唔使釘牌加P, 但佢下年係咪會gg揸唔到車? 會唔會買唔到保險?唔係好識

係咪我錯覺，瑪莎條片好似特登隊前等收錢

今早（26日）11時許，灣仔愛群道伊利沙伯體育館對開，一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。網上流傳事發片段，法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。有不少網民擔心事主需要負擔「驚人」賠償金額，「佢呢腳油…… 超貴」、「賣車都唔夠賠」。警方表示，駕駛福士的20歲姓謝男司機報稱倒車時失控，事後三方自行處理問題，暫無需警方協助。

一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。（網上片段截圖）
一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。（網上片段截圖）
法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。（網上圖片）
法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。（網上圖片）

無人受傷/無撞到公物可私了

報左警應該釘牌掛
咁離譜

60. In the motor survey report, the surveyor cut down the repair costs (labour plus materials) to HK$25,837.2. The surveyor also assessed a further deduction of HK$3,701.20 for depreciation.[45] However, as a matter of law, if the betterment to the vehicle's condition is inevitable after repair, such betterment should not be discounted and is recoverable. See :Wong Ping Mui v Mak Hung On, DCCJ 2874/2001, 12 October 2001; Harbour Front Investments Limited v Lock Kwok Leung & Ors, HCSA 68/2002, 26 February 2003.

痴線 離地到飛天

我覆你嗰陣唔記得條友係P
係，報左警佢應該會釘牌或加監
個人認為釘牌重考機會大

買第三保好似報唔知三年定五年內既意外就得，當然我諗啲公司都有啲共通既blacklist

佢咪叫屋企人出保險，不記名司機都只係墊底費高啲姐

我就好好彩冇呢d經驗
點解我個做保險個中同同我講如果要claim保險就唔可以私了, 要報警既?
我又唔識, 我份車保比我同學搞, 但我feel到佢都唔係好識
佢岩定錯?

無人受傷，無醉駕，無咩嚴重犯法野最多咪老不，應該係扣分P牌加監姐？撞隻馬定撞雙田唔會影響個刑事既嚴重性架喎

唔洗返歐洲，等油到等咗半年，返咗清水灣一個月，佢哋話個師傅要慢慢慢慢一層層噴

堅係離地，因為要係無其他選擇下引致折舊先有得賠。但實際操作上，如果有合理原因要返大廠(例如:車喺保養期又真係不嬲都有返大廠CHECK車，咁已經足夠)

但另一角度，你撞到人TL 就賠現值，但有得整就賠全新，又好似唔多合理WOO

我聽人講過
你出到第份車保
就算撞過claim過巨額
其它保險公司唔受你玩
原先嗰間都一定要出份車保俾你
當然墊底同保費可能好高逼你放棄

我check唔到真定假

20歲(破產)

但係警方會唔會因為網上見到而主動立案?

睇表面傷，再估埋內傷， 150萬

牽涉第三方就一定要報警，要埋口供紙
全保自炒好似唔洗

申請破產都唔掂

又無破壞公物，又無人受傷，當事人唔立案啲狗更加唔想做野啦

終於有拉利車主出現，我個fd好耐以前話撞到對頭燈換新都廿個堅唔堅

淨係非直版減值都claim佢30個啦

咁而家佢係牽涉第3方囉?仲要2架, 咁佢私了係咪自己比80萬冇得靠保險咁解?

我指佢入錯波向後地板油
我都唔肯定
我嗰個年代未有P牌
無細心研究
可能真係你講咁，扣分加監

拉利同馬沙有冇咁順攤啊，唔報狗一陣一個仙都拎唔返

應該而家傾緊賠錢，唔賠先再報警

入錯波都唔洗釘牌大把p牌仔撞黎撞去

日本七人車alphard 一隻都五萬

係
但最終決定權係保險公司度

因為要釐清責任

即係條友係寧願唔加p唔釘牌都要揸車啦

有錢人的世界
80萬散紙黎

唔會，就算報左警，佢地都係叫你和解
不過架車咁貴就難講d

正路最少都要備案，點知會唔會反口。

未試過返廠問燈L佛頭bumper 15000，側鏡一隻10000鬆，中size鄧走廊位既膠台5000，早幾頁仲有人屌緊覺得唔洗咁貴，下次返廠報下頭燈價先

咁仆街既你?

但萬一條友走鳩左，連保險都claim唔到，咁信條友會科80

賠完之後有牌無得買保險😂

遲啲就值架喇， 拉利 turbo 車不嬲唔值錢。你睇番以前啲車

連登仔

P牌墊底費+多兩萬姐

有錢冇話買唔到
10萬保費 墊底10萬 實有保險公司做

保守估計架車應該唔係p牌仔自己做車主
食墊底要加young driver, inexperienced driver,仲有unamed driver，基本墊底20000，外加young同P40000-50000，加埋unamed 20000，墊底十皮

如果保險條款冇批比unamed driver會判埋車主冇遵守條款，有權唔賠自己硬食

可能因為咁而claim保險

唔可以保險賠既咩？

撞名車要破產。
咁撞到人要唔要破產？

我係考左車牌4年後先買左架棍波civic
我自己係快而保好誠實咁報自己0駕駛經驗，最後好撚貴
另一間直頭唔肯報

最後我中同做保險，佢上司教佢幫我填4年駕駛經驗，話唔排除我自己呢4年有揸車練過，咁旅行加埋都揸過10日既
咁最後報個價平過快而保3份2

頭燈一隻2萬up

剩係賠法拉利都150萬
加埋瑪莎咪賣樓都唔掂

你買咩三保咁on9
如果佢不記名既話，即係人地名出基本墊底仲要2萬？佢搵另一個p牌出咩

我自己經快x保買嗰份基本墊底就7500，unnamed, inexperienced, young各一萬
cover 到財物200萬，死傷1億

女人司機係咁

我後生p牌出車保費12k 一年
又係快而保

d 人係咪已經唔認得你

正解，如果架車係佢老豆，正路應該係呢個墊底費

你真係好撚廢⋯

Fc左喺女？

大家都係道路使用者

如果佢係自己名出既就無左unnamed 啦, 計計埋埋5皮都唔洗人地名出減番價，應該都差唔多

佢應該都係油門當左brake 姐，如果咁樣保險都唔包，應該無人會買車保

抄牌都係幾百姐
下次唔好喇

F40
限量版就話升值姐 458最多係hold value
Speciale 唔係aperta都below £300000

點右腳唔brake呀

唔踩油門時隻右腳放brake度啦

對唔住 自膠左

應該就唔撚夠

條友柒左仲要死撐
同佢嘈浪費時間

係咪呢個型號？

私鳥

好鄰舍教會員工： 20 人已集體辭職 對堂主任陳凱興失望不信任 斥不重視員工安危

私鳥好似無得claim 保險？

應該係要報警落咗record先
之後傾唔掂再報保險

拉利換條喉都30啦

VW車入R波係會有提示聲喎 佢撞聾？保險夠唔夠賠2架車 交返個牌出黎啦 波都可以入錯
雖然呢單唔係但證明停燈位入P波正戇鳩
一有咩突發事咁好趕住要郁車但如果係弱智既入錯波

20歲男
新聞都出埋

咁樣唔係叫誠實啊，而係不嬲保險公司都係由你考咗幾年牌，去計你有幾多駕駛經驗架啦唔通有車但唔係揸足365日就唔當1年駕駛經驗咩 你寫0駕駛經驗啲保險公司就會當你係p牌仔緊係好L貴直情唔報啦

教條撚, 你去驗智商算

咁可唔可以立例，唔比低過90IQ既人行出街？你拉低曬平均水平，對大家好唔公平喎

如果某樣野唔識就去驗智商我想問你係咪一年365日, 係日日都去驗?

我之前架日產比人插屎忽，大昌報15萬

我身邊有車既人全部都係揸屋企車, 未試過自己出車, 完全冇經驗, 係經過今次先識

咁樣撞使唔使重新考牌？定係加P?
20歲就撞拉利瑪莎，真係威

律政屍上訴，逃跑風險極高，要求扣 passport，唔畀保釋

你係咁大個人連上網search都唔識喎

揸車一定要撞?

要賠2架車

被撞係488 gtb,雙圓尾燈
上圖係f8 tributo,4圓尾燈

正常向前撞車，係咪只計後車賠比前車，
今次倒車撞，一家賠哂定係向下賠

GTR?

其實你返工係咪好大壓力

最後面果架馬莎賠曬佢好無?

當佢一百萬，你有無先。

以為後面係寶馬...

火上加油

去埋交易廣場天台

拉利前後都要攪，真係懷疑球半攪唔攪得掂。
淨換塊頭冚應該都唔只30個

人生已完

愛群道係咪住好多有錢人 成日有靚車停路邊

睇呢d post好感受到香港既保險幾廢
咁小交通意外 竟然要搞到破產

20歲仔第一次揸車就已經要賠身家

Epower

保險唔廢，邊個比錢保險佬使
咩都賠邊有咁多MDRT

加左你一世都買唔到車保。

玩搖控車算

其實我都唔明，咪錶你埋位俾錢好正常。

20歲p牌就渣vw suv 窮極有限喇

有錢仔黎 怕咩

加TPPD 個cover limit咋嘛......
大把公司俾係加保費買到300萬或者500萬 cover

你咪當法拉後邊架車流架！

唔窮姐 但都唔算有錢

做肉便器都唔掂

發覺你係冇車牌
唔識分P波同R波

折舊係自己硬食
etc 番廠報200
你係收唔足200,折舊自己比

通常都係公證行影相，保險互相推波/上庭等官判
之後先至收到$
都幾年之後

由奇唔係全保

即係保險公司都要俾左先再追事主。

醉駕係先賠再追返車主

無左三百幾（萬）。

488二手 250-350萬
計埋後面架馬沙+折舊
就算488 tot車
點玩都冇可能要上身多過一百個

車主少左架馬要租返部馬

租金要上庭等官判，唔係一定有得收

早幾頁仲有好多個好大聲話頂盡拉利整幾十都比多左

真心笑而不語，我懷疑班友未返過原廠睇下d野咩價，佢地根本唔會明原廠收緊乜野天價，我頭bumper比人hi花少少報15000只有花痕無穿無爛無爆，幾條痕15000

坐車未好囉，做乜渣車。

條女係王祖賢咁靚就話者。

拉利返廠整 點止100萬

Lm

歐洲車就算Benz s400級數左右，入去換油都一萬走唔到

佢真係唔好彩

原廠因為要比返架車保養，佢地一定要過好多檢測，加上法拉利，每年件都可以要搵返意大利總部寄返黎，再係香港噴油對色，呢d時間同錢，，有排計

你啱 我無諗到呢點

馬沙+拉利一齊返拉利廠整200粒真係唔難嫁，你自己睇呢3單邊一單夠呢單大獲，自己換算台幣

失佢老母控，失控，笑死

當要整100萬，可能要嘔二十萬墊地，如果法拉利識玩，再民事索賠個二十萬都可以

收應該有 但未必足

點會唔賠，唔賠點解要強制買三保
只不過係保險公司賠完俾對方，會同車主追討返賠左俾人筆錢

係咪應該立法規管係馬路上既最高車價以保障行人同駕駛者安全

可憐耶

馬莎全新只係1球-1.5球

我知啊，toyota 1萬都埋唔到單啦，班友用緊街車房價就當自己識原廠價，呢張係無撞嫁，返去換dd野既爛鳩toyota咋

法拉利，車主可以在無車期間坐的士呀，租車呀，民事

洗唔洗搵番同年同款添呀有無撞過車架你
上到庭係乜都要解釋比個官個必要性然後佢先判

點解你無車要租番架拉利唔可以搭的士？
點解件零件要換全新而唔係維修？（整車既會幫你解釋呢樣）
點解你架車無折舊？

事實係你撞爛a part 都會賠唔足a part （連工包料），你估咁多人和解都係因為想即時拎到筆錢咩，有時計埋折舊你兩年後單case完左可能官判既錢仲少過和解拎到嗰筆

衝出黎柒example

街車房，唔會出到原廠保養個張証明書已經輸，個張野下手知你有返去大修但原廠整，法拉利都會認到你架車，維修既地方係新車一樣

法拉利，如果有公司叫手下做咪得囉，仲有搵個律師攪唔係好貴，你知道嗎

你入廠，自己先食折舊50,再加賣車check到炒過賣車再蝕多50

直接出街整，收80賣比二手佬平手換新車
你係車主，你走邊面？

一罪兩告咩大佬
假設佢有報狗，入左刑事個程序你又點同時民事即刻告，墊底都係要拉利自己比先，完左刑事拉利咪民事一次過連埋整車錢入去告，但對家都係保險賠

佢個腦同隻腳失控

20歲就有機會冇咗一球個感覺係點

你撞完個file個庭判左，你就可以去民事，差佬教

富二代就唔使揸vw

點只

我只可以話，你呢d跑車級，拎出去整就=你拎舊好貴魚生去煲湯，你可以咁做，但買得呢d車你唔係全原廠原直版，個價可以跌到傻，咁你不如唔好買呢隻跑車

可以告，不過收錢都幾年後，由奇而家肺炎，排期又唔知要幾耐
而家唔係限量版
快手收錢排新車，好過為道氣，四五年先有錢收重要收少咗

重點在，究竟比人撞車主，洗唔洗跌錢

民事，你賠你另外野，差佬只係告佢道上既野，你經濟精神上，要民事

依度邊度黎 咁多名車泊街

要避開

楂得拉利，屋企一定有代步車，咪拉幾年有乜所謂呢

唔好on9
我當你折舊50
賣車比人知炒過，再跌50萬先賣得出

定係而家比車房平手走蝕少啲？

大角嘴大把車房搞一條龍

最好叫Xxr 出黎

大角咀車房黑到唔黑

你有其他車，法庭咪唔比你clam租車坐的士
天才

法庭唔係任你clam

玩車唔係賣車，你撞完就賣，你仲未識玩車

1球走唔走得甩

有其他車唔代表要楂，仲有大把理由因為唔楂車天才，法律都未識玩

你咪為道氣，番廠蝕100萬

我就玩車洗左2xx-3xx萬(20年)

每人都可以選擇

個官批先算

瑪咩L莎？寶馬扮馬莎？

我同你講啦，法拉利，有律師朋友既話，一千個理由可以民事到

直接比二手佬，唔洗蝕
追都係浪費時間(如果真係收到$)

你都on9, 賠咁多買保險做咩L

我估個拉利車主一定告緊 比我都告 聖誕節沒得威威

睇佢車頭側邊車門前面嘅窿就知係馬莎

我同你講，我買過二手法拉利F430，911波子新車
唔好天真以為乜都可以民事訴訟

你上庭最開心都係律師

個p牌呢鋪問銀行 財仔借都唔掂

好撚在佢後面冇人行緊
見到呢啲撚樣都驚

你講個方法先係貴車被撞最合理既解決我都唔明班友係唔識定對架車咁有感情

拎番原廠張單佢整幾多就寫幾多，非全新車搞兩年賠既夠你整嗰筆6-7成都偷笑，當拉利蝕50整過兩年再蝕50賣

撞完直接賣車減100但人地和解賠80，來回都係蝕20當減150都仲蝕得少過上面個做法

衝住出黎柒

邊款寶馬有門前面嗰幾個窿

D友睇得tvb多
以為可以追心靈創傷
唔係現場睇住撞，已經冇得告，自己查下法律

另外租車，都係賭大細，睇吓個官批唔批

如果架488有全保，clam自己都起碼嘔40-60個(加保費/加loading/賣出再嘔多次)
真係為道氣，先會玩法律，益律師

入錯波，踩油點知架車向後，驚起上來以為踩咗煞車唔夠力，出盡力煞車其實一路都踩緊油門

邊款瑪莎車頭有咁短

見幾條友都話人水撥，話人on9、新手雖然真係p牌。

睇黎真係好多連車牌都未有，搵人借架車上去摸熟開水撥枝杆上面有咩功能。

基本上撞親車只要人無事，被撞嗰個都好難收番足唔計賣車再蝕

Maserati Levante

瑪莎係得一個model 既suv
你玩夠未

Sor,我錯，唔知新款瑪莎咁L柒

瑪莎d車 真係垃圾黎，渣唔夠3個月賣左。
車都係德國車好 (保時捷、雙B)

jm9

條傻閪仲要繼續講

玩過貴車，同過保險公司交收都知乜事
我新車又比運吉阻住，先上來吹下水

柒到盡頭

有時唔想鬧你on9你上28car search filter 較 私家車、瑪莎，第一架就係同款同色一模一樣
型號 LEVANTE DIESEL

我無玩過貴車，但揸左幾年車比人撞過兩次，問下車房佬又同人傾下車經，呢啲是常識吧都唔知樓上班友係咪考左牌未揸/撞過就係度鳩up

賺就未必，但一定蝕少啲
除非個人即時去左睇急症

聽話啲，下次認住嗰幾個閪窿

$1就冇得玩律師
你打算追人心靈，租車全部都係你先要比大筆錢專家
之後先可以上庭追

大把錢為道氣係你自由
不過

自己睇下先，有錢都唔係大晒
由奇個官唔buy你，就輸錢又冇面，你睇吓麥包最近單官司
律師先係笑到最後

撞完一次就一世都記得架喇

睇太多電視

上網睇到段清啲既
本身VW已經打晒死火燈入左後波踩實左brake，前面大把位淨，似泊緊位想慢慢鬆brake泊靚佢，點知突然隻狗行到埋去佢就鬆晒brake變左比油

拿，我以睇新聞計連狗都無報，條友一個屈尾十行左去一蚊都無，同埋上庭折舊唔係單單新車幾錢，依家架車值5成就所有零件只claim半價，你知唔知連架車撞左折舊都有得claim，益律師更加得啖笑，公證行收25%一條龍啦，真係唔係拎架陳年波子鎖匙就代表有point，上幾頁已經有拉利車主估計單單拉利要整球半，貴車先要行保險，你q知條友有冇廿個賠，分分鐘p仔今晚就轉錢賣樓

我當suv 30萬，488 tot車
保險公司收番488條骨
點都係200萬之內
要RR全新車先會over 200

反而，如果條柒頭唔報保險(lihkg岩岩先有post)
or
自己亂講嘢同人傾，就可能要上身
希望佢好運

睇到488 200內已經唔洗傾落去488wo師兄，又話玩左30年車，玩黎玩去都玩舊波子咁有品味唔識依家d車咩價？

150萬*1.25=187.5萬
而家二手市價260萬上下
你估下保險公司會同車主傾折舊tot車，定係比佢clam全數？
tesla 大把例子你睇，係唔會批錢你整

btw,我條匙就係當年新車tot左，先帶到而家
其他車早幾年賣樓，已經賣晒車

你有冇睇清楚，保險公司收番488條骨
唔係488 200內

好多保險公司，會收走番條屍，唔會益你

睇黎你真係唔識，保險公司係頂到盡賠200，你比唔比拉利上庭打到250-300先？好睇你識得補返句市價260，單單市值260，假設total左拉利剩係claim車價都有權上庭打220啦，係計曬折舊部車值250咁計，仲洗唔洗賠馬沙？保險盡雞2球，咁p仔係咪隨時破產啊

唉，你問下個識保險既，問下佢200夠唔夠執骨先啦，你點兜都兜唔到，200拉利保險公司肯比你執骨？仲未計馬沙保險？咁馬沙又搵邊個賠啊？乖啦，玩幾球都玩成咁，p仔保險公司頂盡賠200，如果拉利total左，p仔保險公司毛都執唔到條就係咁簡單

488 200萬內
不如我比2球你搵部比我？我無睇錯呢架係gtb,2手都近3球喎ching

斷估隻馬有全保，咁馬個燕梳賠完就做recovery 㗎啦
如果tot 車，賣爛鐵都係馬嘅燕梳賣，recovery 時net off

全新車應該唔洗5球

事實上，係唔會比你用市價計
自己去睇下tesla ms當年加稅
有人新車tot，保險公司都係用舊價去計
唔係用市場價去計
理你加左幾多價

你要用市場價去計冇問題，而家入紙，幾年之後應該可以上第一庭，再打多n堂
自己睇下法庭排幾耐

講明先，我唔覺拉利要total，單純你講d野真心錯曬，依家係3車撞，我假設p仔三保，記住p仔車有權係屋企人全保，真係早10頁8頁有拉利講估係整球半有日產epower比人隊尾大昌報15，我再post埋台/支那撞拉利新聞，無一單夠呢單大獲，打爆兩球有咩出奇，依家仲要剩係討論緊整車，未計拉利馬沙租下車claim返p仔折舊，見係你又比你睇多次

借錢梗要還，保費下年加

你逐樣死兜好難攪，又話p仔保險公司200萬執骨，咁馬沙執咩？搵邊個賠？仲有，架拉利有全保既，跌極有限數，唔夠數係拉利同馬沙保險公司告到p仔破產，有全保唔洗車主告嫁，你放心，呢d保險公司幾多年都告除非你已破產

想問最後要賠幾多

無人知，但新聞話無報警唔知堅唔堅，因為24個鐘內報仲有效，有拉利巴打講單單拉利估計整球半，馬沙睇唔到咩料但都係返拉利廠

車主寧願後面係人唔係拉利同馬莎啦

咁估計真係二百個走唔甩